[KPOP]9人女團真唱熱跳出道曲舞台!

每次睇返呢個舞台,都有種感動由心裡面湧返出嚟!

少時11週年大發!

今日專登去重溫當年MV
見到有sone落左youtube廣告
好感動 咁快就11年

果時真係每人手持一支無線咪...仲要跳足成首...邊有而家有無線咪咁幸福

係咩...邊度有...我睇唔到...

你試refresh吓
段片剪得好好架

一開就見到
真心估唔到有sone會落youtube廣告

唔知會唔會喺香港巴士/地鐵站見到飯製廣告呢

以前試過啦...唯一次巴士廣告...

再有都好難囉...第一香港SONE唔夠團結(都散左好多),第二唔似男團飯咁有米!

個人最可惜係呢首歌...可惜係臨出呢首歌SSICA就退左團,否則應該會幾HIT!

呢首歌真係體現到少時出道左咁耐之後,歌舞表情捉鏡頭默契都好成熟...不過真係好花體力,佢地上週偶都唔想跳呢首...因為走位都幾複雜,到而家為止都好少新女團挑機,首歌唔夠HIT都係一個主因...

bp已經超越左佢地

咁BP遠去過咩嘢地方登台呀...講嚟聽吓!

你老味我特登唔講呢樣嘢响果個 BP超越乜乜物物啲POST 度啦已經,你啲BLINK唔好玩串場好喎!

雖然我都好欣賞BP...但凡事有個底線...保持距離好啲!

blink應該唔會咁講喇
似hater多d

底已起...原來係區區一隻波台狗!

不過俾佢入一入中路真係火都嚟!

當年就係因為個m會改變咗我後十年嘅人生

西卡當年真係離隊得好突然 佢走左之後無乜再睇佢地

客觀黎講真唱真跳bp吊打少時
音源連iu都過埋

大佬呀…你而家幾多人聽kpop，果時有幾多人聽kpop呀…男團當道嘅時候有幾多女團係可以發圍呀…?

DJ, put it back on!

就係打近呢首歌既時候,小弟就入左坑了...日日發晒燒咁睇少時啲綜藝...

果時呢首歌都好HIT...尤其係舞步好有話題性...水手裝,軍裝式打歌服都可以話係少時帶起...